有冇人今年儲到好多假仲未清晒？

黎緊又有機wfh，依家拎定假到時wfh就無咩意思，但又要清假

識玩一定儲撚爆佢
wfh先有賺

本身拎左12月假
見爆發就即刻取消左先

攞啲一日半日 梗係拖到最後一刻先submit 啦

早兩個月用晒黎炒老細

唔洗清 可以bring forward

年尾前要清仲有10日annual未清
但返工要做嘅野無少過